點解次次現場都有人叫人走

又少左一堆人了，唉

不撤不散

又叫人走